俄羅斯政府證實普京內閣有官員確診但拒絕透露詳情 總統普京早前已宣佈全國放假一周 所有航班取消

支那呢次仆得街

咁多國元首都事,源頭中國肯定都唔少嘢,有啲擔心習維尼添

八國聯軍

全球聯軍打俾沉中共